[急]琴晚去過嘅必須要睇

依家收到風，黑警淨喺度狂上網搵示威者
如果你琴日有去過！或者你身邊人係喺嗰度曾經出現過嘅話， 拿拿聲叫佢哋將佢哋當日著嘅衫全部盡可能消失， 並且有有record到當日嘅事情嘅話， 都要將佢私人化或者直接刪除！